唔見左airpods個差電盒

我真係好on9 整跌左
咁諗住比錢買番個 點知佢同我講話要單先買得 咁就仆街 一早掉撚左 咁我對野係咪廢撚左

買個時無拎埋電子單咩？

如大連鎖店買，除非比現金，用卡都應該查得返個記錄

係studio a 果d 買

我係用卡呀 但係去番我買果到check? thanks

佢唔會幫你check

係咪收得皮 我朋友有單 但係我怕個盒識認對airpods 定係我諗太多?

屌
你搵你朋友果個黎試下pair 咪得囉

試左係差到電 但係又怕到時佢果個會廢左 因為個藍精靈同我講每個盒都有serial number 定係我諗多左

直接叫朋友幫你買咪得

此po已完

唔想笑柒樓主

我怕兩個盒同一個serial number 會有問題

樓主真係

怕會有乜問題

如果你拎你朋友果個黎試
可以正常使用 即係佢俾個新既你都照用到啦

樓主可以等新差電盒（多個無線充電功能）出

我壞過盒，佢都係換新盒俾我，耳機keep返

兩個盒同一個serial number

怕我個friend 個盒第時有咩事拎去check 會check 到唔同

咁咪鳩吹 搵得返喎
不過要單先俾買都幾戇鳩下

唯有係咁

唔同serial number?

人蠢真係無藥醫

唔想答

你咁，叫你朋友買個新，比佢嗰個你
咁佢一樣有得整，但你就要祈求佢個舊既唔會壞